lEFCommonParticleScriptBankLo = efcommon_scb_ROM_START;
lEFCommonParticleScriptBankHi = efcommon_scb_ROM_END;
lEFCommonParticleTextureBankLo = efcommon_txb_ROM_START;
lEFCommonParticleTextureBankHi = efcommon_txb_ROM_END;

lGRPupupuParticleScriptBankLo = grpupupu_scb_ROM_START;
lGRPupupuParticleScriptBankHi = grpupupu_scb_ROM_END;
lGRPupupuParticleTextureBankLo = grpupupu_txb_ROM_START;
lGRPupupuParticleTextureBankHi = grpupupu_txb_ROM_END;

lGRYosterParticleScriptBankLo = gryoster_scb_ROM_START;
lGRYosterParticleScriptBankHi = gryoster_scb_ROM_END;
lGRYosterParticleTextureBankLo = gryoster_txb_ROM_START;
lGRYosterParticleTextureBankHi = gryoster_txb_ROM_END;

lGRHyruleParticleScriptBankLo = grhyrule_scb_ROM_START;
lGRHyruleParticleScriptBankHi = grhyrule_scb_ROM_END;
lGRHyruleParticleTextureBankLo = grhyrule_txb_ROM_START;
lGRHyruleParticleTextureBankHi = grhyrule_txb_ROM_END;

lMNTitleParticleScriptBankLo = mntitle_scb_ROM_START;
lMNTitleParticleScriptBankHi = mntitle_scb_ROM_END;
lMNTitleParticleTextureBankLo = mntitle_txb_ROM_START;
lMNTitleParticleTextureBankHi = mntitle_txb_ROM_END;

lITManagerParticleScriptBankLo = itcommon_scb_ROM_START;
lITManagerParticleScriptBankHi = itcommon_scb_ROM_END;
lITManagerParticleTextureBankLo = itcommon_txb_ROM_START;
lITManagerParticleTextureBankHi = itcommon_txb_ROM_END;

lLBRelocTableFilesNum = 0x000854;
lLBRelocTableAddr = relocData_ROM_START;

dSYAudioPublicSettings = 0x8003CB3C;
dSYAudioPublicSettings2 = dSYAudioPublicSettings;
dSYAudioPublicSettings3 = dSYAudioPublicSettings;

D_8003B6EB_3C2EB = dSYTaskmanFrameCount + 3; /* u32 to u8 cast causing assembly in objdisplay to use this symbol */